有關安眠藥

利申唔係自殺 日日訓兩三個鐘返工頂唔順

Google 睇左各登都有人問過
最平/最好既建議都係退黑色素
想問有無牌子名之類？
定走去藥房就咁講退黑色素既就得？